香港所有戲院執笠都唔抵可憐!!!

仆你個街
2021年 網上買飛都仲要手續費
人地外國就一大堆優惠希望你網上買

香港根本就係因為呢d仆街商家，為左賺盡每分每毫，搞到社會唔可以進步

明明科技進步對商戶 顧客都有value
佢就搶撚埋你果份

唔該真係快d執7左佢啦

英皇唔洗 不過英皇

高先：.....